每日收工逼巴士都係一場生死戰

話說今日我同平時一樣咁等巴士收工 其實已經好攰 個人既心情都唔係幾好
死逼爛逼先上到架濕狗巴士
成程一人一格格仔咁企 真係痴撚線 成班人好似運豬貨車上面d豬咁 肉貼肉

最後終於逼到去中途站 散減d人
我見有位咪坐埋去囉

忽然有個女人眼甘甘望住我 屌原來佢話佢想坐我個位 仲要細細聲話我男人老狗後生仔同人爭位坐

香港人係咪痴撚咗線嫁？我都返咗成日工 企咗成日架 你估得你需要個位咩？

日日都係咁真係命都短幾年

利伸：90後

返工放工無坐過下層

搭新巴仲要聽佢個死人buzzplay
d煮食節目音樂勁難聽

頭站上車

九巴d Roadshow仲撚煩

迫下車早啲死咪唔洗擔心買樓囉

地鐵都係
美孚 九龍塘 金鐘
三大戰場

起碼你都上到車啦
我日日放工望住四五班車飛站呀
明明後面都未企滿
等到望穿秋水都仲要日日洗四十幾蚊搭車

我日日九巴未逼過

點解要返工架
邊條仆街發明返工呢樣野

返工放工時間全香港都一遍混亂